过去，一盒巧克力有一个诱人的秘密——你不知道你会得到什么，直到你咬了一口。 这个情人节，去买一盒更好的巧克力吧 
 相反，他们描绘了一个诱人的故事:散户投资者找到了一个漏洞，可以以对冲基金和其他做空该股的富有投资者为代价赚钱。 不，WallStreetBets不是抢劫华尔街来帮助小人物|Timothy B. Lee | 2021年1月29日|Ars Technica 
 人们正在仔细审视大型科技公司及其诱人的算法。 需要加强你的社交媒体营销吗? 按照这个食谱|迈克·门罗| 2020年12月30日|搜索引擎观察 
 这个极简的标题——庄重、诱人、自信——吸引了我的注意力。 世界级:纪念传奇旅行作家简·莫里斯|Liza Weisstuch | 2020年12月10日|华盛顿邮报 
 高性能的AMG A35型号增加了乐趣，拥有302马力的发动机，四轮驱动和诱人的排气咆哮。 时髦的轿车和舒适的坐骑|乔·菲利普斯| 2020年9月19日|华盛顿刀锋 
 小行星是如此诱人的逃避方式，以至于有些男人对屈服于它感到内疚。 “小行星”&玩家时代的黎明David Owen | 2014年11月29日|DAILY BEAST 
 谁知道解释如何换轮胎和从沟里倒车会如此诱人? 黄金西部待发:《彩马》是下一部伟大的西部小说温迪·史密斯2014年11月28日|每日野兽 
 要想让我放弃写下一部小说，得拍一部非常诱人的电影，但这肯定是有可能的。 大卫·柯南伯格:为什么失意的小说家讨厌剧本|克雷格·休伯特| 2014年10月13日|每日野兽 
 为了让这部电影成功，它需要非常有诱惑力和娱乐性。 关于古代山羊睾丸植入“州长”的奇怪的真实故事|Penny Lane | 2014年9月16日|DAILY BEAST 
 阅读一个以山羊和美国梦为主题的警世故事，讲述一个江湖骗子反社会者的诱惑和危险的力量。 关于古代山羊睾丸植入“州长”的奇怪的真实故事|Penny Lane | 2014年9月16日|DAILY BEAST 
 他也有冒险的感觉，他的眼睛比平时更引人注目，他的声音更诱人。 阿里斯蒂德·普约尔的欢乐冒险|威廉·j·洛克 
 那种近乎慵懒的自然和单纯逐渐消失，展现出的是世态女子的机警和诱惑。 贝拉唐娜|罗伯特希肯斯 
 他没有说晚安，直到她对他温柔的、诱惑的恳求变得顺从了。 《觉醒与短篇小说集》|凯特·肖邦 
 她眼前出现了一幅画面——一个墨西哥女孩的极具诱惑力的画面。 《觉醒与短篇小说集》|凯特·肖邦 
 午饭后，我厌倦了涂鸦，涂鸦，涂鸦，而冒险坐在诱人的台阶上，我扑扇着翅膀走了出去。 加里波利日记第二卷|伊恩·汉密尔顿